[
    {
      "pregunta": "¿Cuál es el equipo más ganador de champions?",
      "opciones": ["Real Madrid", "Milan", "Liverpool"],
      "respuesta": "Real Madrid"
    },
    {
      "pregunta": "¿Cuál es el país que ha ganado más Copas del Mundo?",
      "opciones": ["Brasil", "Alemania", "Argentina"],
      "respuesta": "Brasil"
    },
    {
      "pregunta": "¿En qué país se celebró el Mundial de Fútbol 2018?",
      "opciones": ["Rusia", "Francia", "Brasil"],
      "respuesta": "Rusia"
    },
    {
      "pregunta": "¿Que jugador ganó más balones de oro?",
      "opciones": ["Benzema", "Cristiano ronaldo", "Lionel Messi"],
      "respuesta": "Lionel Messi"
    },
    {
      "pregunta": "¿Quien es el máximo goleador de la historia del futbol?",
      "opciones": ["Pelé", "Cristiano ronaldo", "Lionel Messi"],
      "respuesta": "Cristiano ronaldo"
    },
    {
      "pregunta": "¿Que jugador Argentino es apodado como la brujita",
      "opciones": ["Sebastian Veron", "Pablo Aimar", "Clemente Rodriguez"],
      "respuesta": "Sebastian Veron"
    },
    {
      "pregunta": "¿Como se llama el estadio del FC Barcelona?",
      "opciones": ["Bernabeu", "Camp nou", "Mestalla"],
      "respuesta": "Camp nou"
    },
    {
      "pregunta": "¿Que jugador es el máximo goleador de la champions?",
      "opciones": ["Messi", "Cristiano ronaldo", "Haaland"],
      "respuesta": "Cristiano ronaldo"
    },
    {
      "pregunta": "¿Quien disputó la final de la champions 2015?",
      "opciones": ["Barcelona vs Juventus", "Real Madrid vs Liverpool", "Bayern Munich vs Borussia Dortmund"],
      "respuesta": "Barcelona vs Juventus"
    },
    {
      "pregunta": "¿Que equipo ganó Premier League en 2012",
      "opciones": ["Chelsea", "Liverpool", "Manchester City"],
      "respuesta": "Manchester City"
    }
  ]